特斯拉Model Y長續航版美國降價近2000美元

特斯拉Model Y後驅長續航版在美國的售價有所下降，當前其售價為4.8萬美元，此前售價為4.99萬美元，降價幅度為0.19萬美元。

1月1日，Model Y在中國開售，車輛來自該公司位於上海的超級工廠。2020年底前，特斯拉完成了上海工廠二期工程的建設，新廠房專門用於Model Y的生產。年底的報道顯示，特斯拉已經開始在工廠內生產Model Y。在上市之後，這款純電動跨界車受到了中國消費者的歡迎，原因是其起售價格比預期低了16萬，僅33.99萬元。

在開售之後，特斯拉中國網站由於湧入大量訂單，甚至一度出現了崩潰的情況。昨天的報道稱，龐大的需求讓特斯拉難以招架，當前官網上的預計交付日期已經延長到了今年第二季度。

特斯拉在美國銷售的Model Y生產自該公司位於加利福尼亞州弗裏蒙特的超級工廠。此外，該公司目前還正在德國柏林和美國德克薩斯州建設新工廠。

Tesla hits $9000

賣唔去先要減價，跌撚死你班仆街

同場消息︰

Tesla發佈 Model Y Standard Range 版本及 7座位版本

Tesla launched the seven-seat option for the Model Y, alongside a new Standard Range Rear-Wheel Drive variant, in its online configurator. The new entry-level Model Y trim is available for $41,990 before incentives, and the seven-seat option is available as a $3,000 option.

The Tesla Model Y Standard Range RWD features 244 miles of EPA-estimated range, a top speed of 135 mph, and a 0-60 mph time of 5.3 seconds.

As noted by the electric car maker, the Model Y’s seven-seat interior includes the following: third row seating for two, easy entry into the third row, third row USB-C charging, sliding second row with adjustable seatbacks, fold-flat second and third rows for maximum cargo storage, and electronic fold-flat releases in the trunk.

除左減價外，仲有新型號既Model Y發佈

靜

賺太多。而家想人人有電車揸

減完都係無錢買

SH左Tsla既話買幾部都仲得

占左市場率後出收費軟件課金

要做靚條數佢

減價夾死啲老翻姐

fsd 每月正式課金個時, 呢條數 市場都唔知點估值.

仲要無得賣斷。除非轉會唔用TESLA。